despawn véhicule et objet bloquant les points de spawn

Suppresion de certainnes routines PNJ 

Suppresion du GPS faisant passer par les chemins de terres
(obliger de passer par la freeway pour aller à la scirie)
